【KPOP】甜美微笑女IDOL

笑起嚟嘴巴就會變成愛心模樣既女idol~
95line既QQ囡囡呀~

WJSN 苞娜

BLACKPINK 智秀

TWICE 娜璉

最尾一張真係Q到爆炸

除左娜璉 兩個都正

you lost me at nayeon

up乜呀無人識睇呀

娜璉最靚❤

哇好甜

無牙琪

呢個好笑

好正...

我愛娜璉呀！！！！

橫看成嶺側成峰

死仆街咪再J佢

你小人之心

投閪閪一票

點解個個都只係討論娜璉😅

KPOP=娜璉

林3歲

QQ

有閪女人已經收得皮